雲b快啲走啊！！！！唔好俾人[hi 分身]

我同麻薯已經升天了

佢已經mark 中左你
快啲走

咩事

唔知
我地感情台自殺三人組已經中左兩個
你快啲離開香港

畀佢mark中會點

救命
原來你哋有自覺㗎？

Hi 分身🐰

hi 分身

hi 分身🌠

Hi 分身virus

自我複製

係咪RNA virus黎
就黎Hi 分手，Bye 分手，Bye 洗手

雲B！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

洗手都冇用

rap星b

麻薯已經無再online
既生星，何生雲，薯未歸，孤何芳

下個係你定我

可能係我先
記得幫我推po
同埋spread去乜鳩小紅書，微博

兔兔已經中左我既Hi 分身virus
你既virus對佢無效了

Hi 洗手

我幫你去轉發朋友圈

又播毒

乜鳩we7 紅包
一打開 Hi 分身

嚇到即刻掟爛左部huawei

我既HIVID-20 係友善版
同牛荳差唔多

お願いします

遠距離荊軻
維尼

hiv

是的 不GAY都有HIVID-20了
新型閪狀病毒

你係咪想對國家領導播毒
佢已經用緊我部5g huawei一齊睇緊呢個post

佢個樣避孕

Hi 洗頭

rap

佢想暖你隻手

雖然佢隻手熱力直逼太陽核心溫書
但我地大灣區探測器度佢手掌都係唔過37.1度的

溫度

好似太陽咁溫暖